做緊第三者 你問我答

扑過未

未但摸過

正印知唔知？

點識？同對方點撻著？

佢以為我地係好朋友
本身識正印

屌你老母

你係男定女
對方係男定女

大學
同班friend玩 同佢成日痴埋坐有feel然後開始whatsapp

我女佢男

比唔比佢扑

遲d先

咩u

賤人！

pm我

內疚嗎

唔要自爆

只係成日好唔開心
次次同佢地出街都要望住佢地2個sweet
見到個男仔拖住攬住佢真係好想死

預左 唔好屌得咁大力

你有咩資格唔開心

屌你

我控制到自己就唔洗做第三者啦

你本身有冇男朋友

無

咁唔開心個陣點算

同埋你唔覺得條仔自私咩

唔知點解好有興趣做樓主男朋友

你厹囉

雞

見到呢類試人底線既厹特別覺得佢地戇鳩

你總有一日頂唔順自行退出

我都做緊第三者係對方本身瞞住我直到我發現

勁 一句控制唔到講通哂成件事

當個男仔有日開竅同你攤牌話唔會再搵你
你會唔會好憎個男仔

如果俾正印發現，你會點形容呢段關係？

當你見住佢同正印結婚生仔， 只要退出呢條路揀 ， 回想返自己都只不過係個肉便器

邊個做主動？

點樣勾引佢? 諗唔諗住會一齊定係偷食下就算

其實點解會有人鐘意偷食 應該真係搵果種刺激感? sad

唔諗住拍拖 但係又想同果個人試下親熱掛

人類感情世界好複雜 只係而家太規範化

樓主係咪準備潛水？

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置

Exact7ly
利申:做過唔會再做

正臭西

都話女人係犯賤

個男既咁撚自私

早d收手啦 第三者只係一件滿足賤男所謂缺失嘅玩具
利申:做過人第三者 但已經醒左

開post唱自己係臭雞係咩心態

唔好咁啦

你唔開心，即係你想完全擁有佢啦
好啦到比你擁有佢，你憑咩覺得佢唔再偷食？
你接受到嘅，你咪繼續囉
呢d人值得對佢有feel咩？
佢只係想搵SP咋
唔好傻啦

點解開親呢啲po都係女人黎
女人特別容易做人第三者？定係男人都會做，只不過唔會咁on9上黎開po講？

咁我又覺得
大家都有開心過既
至少我又唔洗比女友or男友管
可以多啲時間自己一個
不過大時大節 係alone好多囉

屌你老味一句控制唔到就大撚哂咁
大學生連基本道德良知都無
學乜撚野人拍拖

拍拖都係求溫暖求開心
你乜撚都得唔到
咁拍黎做乜
啊～對唔住
你都無拍緊拖，你係間唔中俾佢抽下水咁姐
工具人黎，唔係拍拖

乜撚嘢男拖男 你唔係女佢男？
Hehe?

世界圍繞你轉

唔會
我試過唔覆但佢嚟搵我

佢話如果我想就同女朋友分手 我話唔洗
因為大家同一班friend廢是尷

希望
我試過想退出但比佢拉番轉頭

佢

巴閉囉 英雄主義 疊馬

樓主正臭雞
仲好似好撚自豪話控制到自己就唔洗做第三者
講得出呢句就知用個閪諗野

你實退出未 男方都唔見好得去邊

我同你個名⋯⋯

你有老婆點解要溝我？
終於溝到有左

試過但係唔成功
太易心軟

扑都未扑點有

其實你係咪以為自己可以坐正

捉姦捉正我
點樣去閃躲？

樓主正臭雞

你中文水平？

拖住第二個女仔呀

臭雞

我覺得你應該都唔知自己係想點, 應該仲係思考階段, 想有個人得閒傾下計, 我講得岩唔岩

因為我份人都林枝枝

他朝君體也相同

控制唔到都講得出
無賴咪你呢種囉

我都做過 無謂 不過都明
我係男

佢真係鐘意你就唔會捨得要你做第三者 要你望住佢同另一個女仔親熱但係又冇資格嬲

佢係鐘意你嘅就一早飛咗女朋友先去追你啦 點會要你咁委屈做第三者
你要認清楚佢愛嘅係佢女朋友唔係你呢個事實 佢同你一齊純粹係鐘意個種刺激感
你只係一個發洩工具 一個可以滿足佢慾望嘅工具黎

就算最尾比你搶到佢返黎都好都唔會keep得幾耐 佢同佢女朋友一齊係因為愛 而同你一齊係因為刺激感

Btw樓主真係犯賤 朋友嘅男朋友都搞

幾時仆街死

個男仆街 你又犯賤
人地拍拖拍到悶悶地 搵你攝下時間玩下喳
祝 早日清醒

快d仆街死啦你 仲要同一個圈子

同過一個ex，一齊既時候話同舊菜散左，點樣hurt佢，點知到某一日突然消失左，俾我發現佢個fb有佢舊菜而且icon仲要係同佢合照，一禁入去睇發現跟本無散，賤人要我做第3者，傷我感情，點解世上有咁賤既男人，明明有女，仲要容許自己同第二個一齊

佢喺gay????

既然佢都提出同現任分手同你一齊 你就應承啦
到時你想佢分 或者好似依家咁 你睇住佢同第個一齊 喊果個只係你

我都想佢分手 屌佢老母

你講到同佢兩個同一個圈子
佢同佢現任分手之後 你同個男仔可以照一齊 但唔好咁揚 過陣冷河先慢慢慢慢公開 應該會無咁多批鬥既 但有d同本身個女仔好fd果堆 你可能要預左無

扮乜撚偉大
氹你咋人哋 你以為佢真係會飛條女?
收皮啦狗男女

YOUR NAME

我都覺得自由度好大唔鐘意比人管，外人睇佢好男人形像，真係只有自己先笑得出

咪係 咪撚on9啦
俾你搶到返黎都有排你擔驚受怕呀 一陣佢又同第條女講如果佢想就同你分手
仲要同一個圈子 我真係覺得你地好撚嘔心 襯到絕

話你係雞都影衰d雞
做雞話晒打正旗號拋個身出黎做 做完有錢收
你係雞都不如
除左破壞緊人地幸福之外你仲做到d乜

幾時死？

你確定做緊第三者 唔是第四第五者？

祝樓主生性病

係鐘意你 就直接飛咗條女比你坐正啦 仲會唔會問你意見呀on9 當你肉便器 之後可以約出黎屌下咋